# Curriculum vitae

<p class="texte texte114770">

    Lors de la rédaction de CV, les candidats à l’embauche doivent respecter les mêmes règles qu’en France.
</p>
<hr class="partage-pied">

----

<small>Cette fiche est issue de [France Diplomatie](http://www.diplomatie.gouv.fr/fr/services-aux-citoyens/preparer-son-expatriation/dossiers-pays-de-l-expatriation/slovenie/emploi-stage/article/curriculum-vitae-114770). Elle est actualisée automatiquement tous les jours par un [programme](https://framagit.org/francais-du-monde/france-diplomatie-to-markdown). Et contrairement à la fiche de France Diplomatie, vous pouvez y apporter vos compléments d'information, vos commentaires et vos corrections.</small>
